用chrome 喺facebook 啲中文字好難睇

有冇人知邊度問題?

新細明體?
Windows 問題

放大110%啲字先實淨返